項明生解釋Kelly方式留言只屬網民愚人節惡搞提早出圖

條撚樣走火入魔，話腦殘網民幫佢惡搞愚人節，但就早左出圖，佢仲自己改自己圖黎解畫
面皮要幾厚先可以行到依一步

繼續report 佢post

咦，估唔到佢都有幫客做代言啵

越兜越染呀柒頭

好撚柒

Stop making stupid people famous

算鳩數啦

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

學雞蟲Keith都冇咁柒

呢舖唔通要扮何B仔先甩到身.JPG

戇鳩有撚人信

佢早已好出名

出名GAY+柒

自己都呃唔到啦

無記錯係話FB被hack 定share password 比人？

條柒頭好難用呢招喎